街場見聞有感 對香港未來感到擔憂

話說有一日走左去籃球場打波，個球場係d 普通街場，咁自然就會d街童叼著口煙，坐係隔離劣住賓洲唔知做乜la。同時間又會有班小學雞拎著d 膠波踩住單車周圍鳩fing。本人對呢d 現象已經見慣不怪ga la, 自己有自己打波，佢哋有自己挽，河水不犯井水。
但突然間，有個米3版懷仔係到聊一個女仔，果陣我都冇乜點理，因為大家知道小朋友係到挽，事態發展嚴重大人先好插手，再加上肥仔老母都係唔好惹嘅。
過多一陣間，個肥仔突然大叫，我望左望，原來係條囡還拖，打撚到個肥仔仆街。 我心諗：「嘩屌，個肥仔重你400磅你都夠膽做佢，堅好波。」原本
打算上前請佢食糖讚佢 ，個肥仔突然用純正廣東話講左句:「個小孩欺負人啊！」
你明明講廣東話，點解會用大陸用語？ 係咪因為個普教中制度？好地地士多啤梨變成草莓；屈機變牛逼。好可能過多十年，大家係街上面聽到嘅鬧交內容唔會再係屌你老母，而係操你媽

香港冇la

屌十日都唔打一次中文差唔多la

打翻飛機啦屌

真心 你其身正撚咗先好講咁多嘢
玩同挽差咁撚遠都分唔清

至少呢個時候我會講屌你老母而唔係操你媽

挽你老母咩 你咪一鳩樣助長緊
覺得自己好高尚?

挽你老母

冇話過自己高尚

小鞋係00後潮語
唔識就算啦 重打咁大篇文

樓下麥當勞啲中雞學直頭係講普通話
一檯都係唔知我以為返撚左大陸
冇架喇香港

OP示範50步笑百步